Параметры: {id-count}+ [card-cardid] [cards:cards_file.csv] [goods:goods_file.csv]

Чтение из файлов CSV, разделитель , или ;

Формат файла карт:
номер,процент_скидки
Пример:
11,5.5
12,20


Формат файла товаров:
артикул,цена,опт,название
Опт - 0, или количество, с которого начислится 10% cкидки
Пример:
1;2;0;Banana
2;9.99;5;Ananas super gold

Вариант запуска:
1-1 2-2 3-10 10-10 card-11 4444-1 cards:src/com/grigsoft/cards.csv 